Spécifier le nom, les paramètres d’entrée et le type de résultat à renvoyer pour une fonction récursive destinée à calculer... 
Proposer une trace pour modéliser la résolution récursive du problème suivant